點解女可以放負 仔唔得

一放就比人話怨天尤人 無大志 廢

父權社會

就咁女唔得 靚女先得

通常啲豬扒搵我訴苦我都會一巴煎落佢度

其實我都可以扮到好正能量

只係如果係真心傾計 點解仲要扮

如果我生活美好 我夠想正能量啦屌你

唔洗靚女既 就咁女都大把人關心

咁睇來應該係我太樣衰

男性都係父權社會嘅受害者

你搞清楚先，唔係仔唔得
係樣衰肥毒撚唔得姐

啲靚仔嘅扮抑鬱大把女去氹佢，可憐佢，母愛爆發

所以只證明你唔得
點解你唔可以放負，就唔詳細咁解釋啦

因為你唔靚仔

收到哂 我真係好 多謝你呀

Really???

女氹其實真係好小野
男性一句睇唔起就收哂皮

唔靚仔無人權

真係此post已完

你有無見過老豆放負？
我老豆經常放負，成個女人咁，佢人生東不成低不就，一事無成，我都見到自己會咁上下情況！我對自己都好擔憂！

你知唔知咩叫就咁女 咩叫妖怪

就算我係仔，見到其他仔放負，會覺得好肉酸，

放負唔代表失敗 我覺得只係比人先入為主啫左

正能量都唔代表會成功啦

見過邪教你就知

我只係太現實 係現實世界 完全正唔起來

反而仲要比人屌負

你擔憂唔係因為佢負 只係因為佢一事無成啫
有無諗過去關心下佢 幫佢打下氣

咁仆街㗎你叫人妖怪

係囉 男人老狗放咩負

火裏火裏去 水裏水裏去

係咪咁堅先

女放負都好煩

咁你要囉

應該話負好似係不被允許的存在

只係女放負冇咁多人屌

會突然變得好包容？

唔得呀，我已經有心上人

會唔會突然變正能量post